有冇人食過泰國MaMa泡麵？

同營多比邊個好味d?

本身mama麵就係用熱水焗就得 同杯麵冇分別
營多好食啲

政權維穩打手一隻